絲打有冇salon推介，又黃又走日韓風？

個髮型師比較細心同nice
而且唔好太貴
仲讀緊書

我都想知 或者 黃店salon推薦

我想知！

HairKiss先達附近個間，去過幾次啲髮型師都好好。

巴同問

推一推！求介紹多D

巴打同問留名

剪mk平蔭頭？

留名

pish 我都想搵

千祈唔好去ig賣廣告個啲19 salon
利申之前用左600幾蚊剪左個李司琪頭

我去過西洋菜個間 有個瘦瘦地戴眼鏡嘅電得幾好
我電上直下面大卷 係電得幾靚下

Luvi hair Designing 日式 不過價錢少貴 主要做熟客好少walk in 一定要book

深黃的

有冇人試過 睇相好似幾好

我漂完 隻色我都鍾意
但我上去之前無問過價

正係染???包唔包埋剪?

有漂有剪有做埋treatment
其實我覺得個價係ok 不過睇隔離post話伏所以利申咗先

小貴 但係靚嘅

我見呢間都黃 有冇人去過？

可以參考呢個list

觀塘有間叫Pi salon 未必搵到ig個啲個髮型師好懶
知佢係黃 由中學就搵佢剪
睇下啱唔啱心水 唔知佢有冇公開話自己黃就係

咁呢個價又正常，我都好想剪頭髮